(有圖)幼稚園教師

...

樓主係咪冇錢叫雞?